[I/A] 一拳超人 聽日開ser 「五大掃球，缺一不可」

有得down 了，聽日開ser，有冇人玩？

點down

唔知點copy link

App Store search 一拳超人就有

前日dl左

7號開 啱啱dl了

Dl咗 等開玩

等開ser

Dl go

Downloading

好垃圾

等開see

LM

似係中伏驚

試返一兩個鐘中下伏，唔掂咪鏟驚
呢排冇乜好驚玩，黎黎去去都係afk

大陸game 黎，應該99%都用唔到光復香港做人物名

玩過支版 倒模糞game

乜呢隻唔係支那game黎咩

支game

陣間試下先

Confirmed

即del左game

一開game仲要乜柒都冇送

又係呢D回合制 谷戰力GAME 好撚悶

邊個位抽首抽

支那驚，不了

刷左2次 del左了 得1.3% ssr仲要得1張登入券送 想玩下刷首抽都唔得

APP STORE啲評分留言 開SER十個鐘之前已經講定好好玩

屌 香港人被d骨氣啦
支game都玩

已del

由個post 沉啦

屌日本仔做乜鳩賣個版權比支那

戇鳩屌你老母

回覆唔推

唉一拳忠粉但支那game，不了

咪撚裝隻驚
裝咗既麻煩del咗佢
拉

等佢隻pc算

有公會叫願榮光歸香港喎

岸鳩驚

唔知幾時會被ban

垃圾支爆GAME 千奇唔好裝
香港人比D骨氣

玩落好無聊，已delete

拉

奶共game

原來支驚

仲以為台灣

咩年代呀
仲回合制 鬥戰力
明顯要你勁課啦

玩過支拿版幾好玩

支那game

原來支那game
即刪

喂喂 上去幫手畀返個1星同comment好冇呀？

Download
1星rating
Del
完

Down前睇下個供應商名先啦連登仔，人地講撚到明一明仲要down

AFK Arena 咪一樣支那game 大把人玩

金已課

標準呃錢game
邊個玩邊個就係on9

最後game 都冇開就一星+del 左
轉戰密特拉

Afk係？

等三月 Tera

Google下都知啦

我而家每玩一隻新遊戲 都一定係改名做
光復香港 時代革命 五大訴求
如果改唔到個名我馬上del

日本集英社在內版權委員會監修，玩蟹科技開發之首款「一拳超人」正版授權動畫遊戲《一拳超人：最強之男》

北京玩蟹科技
支那製垃圾呃錢谷戰力game
此post已完

劍與遠征-AFK Arena. 由支那公司莉莉丝開發

Ios同an分開左ser?

好多人down
仲有熊仔頭幫手賣廣告
片中仲要隱喻香港人堅持
好諷刺

真水收ser2 龍卷號

想問唔同SER 既野係唔係獨立？

年頭玩咗一排中國ser
無課抽極都係廢角
甜心已經算好用
其他抽極都抽唔到

兩個首抽慢慢玩

我開咗組織叫煲底相聚，暫時無事

yes

熊仔頭條片一出勁多人down

即del 垃撚圾game

啲人吹到話大陸公司都搵熊仔頭宣傳係想偷偷支持下
要down黎課金支持都無野好講了
爆佢間大陸公司名出黎有人話人地想支持唔好踢爆人講到支那監控好似佢咁蠢咁, 唔爆人地就唔知

又係呢d玩法，好撚悶
支那製更加唔玩

其實我唔明呢套野出手機驚有咩玩呢？最終琦玉係屌打晒所有人，唔通慢慢育成，或者抽4星、5星琦玉？

利申：冇dl過

不斷auto等時間過，廢game

App Store大大隻字寫撚住 Provider係北京

屌你老母支那狗搞鳩完啲經典作品未
搞完星矢同slam dunk 而家搞埋一拳超人
咁撚柒憎日本又要走去買人版權黎整game

愛国是盤生意，有錢唔通唔賺

巴哈勁多人玩台灣真係

你睇中國瑜個支持大會有成100萬人出席就知

最CLS係立場新聞接左單生意幫隻game賣廣告⋯⋯

對家有錢比你 點解唔攢？
反正間公司名就寫咗係到

即係藍絲比錢黃絲去撐警，黃絲要去因為對家比錢點解唔賺？
又會唔會有班香港人因為睇完呢個廣告去玩仲要課金呢？

打橫黎講
撐警仲係唔係黃呀？
有冇因爲出個廣告 而令到佢嘅新聞開始偏頗呀？
無嘅話你講下唔攢嘅理由黎聽下
人地報新聞立場一定要係中立嫁喎
經營一定要錢嫁大佬 個個唔洗食呀？
定係香港人真係咁無骨氣話抵制中資係得把口？

你係唔係個個月都捐幾十萬比人立場呀？
講就最撚叻

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

全部都唔出得, 支那GAME, 即DEL

Server 3

請不要玩支那遊戲

港豬死全家

拉

不如講打機死全家
有咩game唔係支那公司有份

明明重點係垃圾支那game系統
關支那公司咩事
格離d lol 碧藍 d post又唔見人屌

講經咩
真係要抵制
玩game就去買日文版
要download 手機game就去日本store down

不過睇來成個連登得我有玩

我有屌你咩？

我屌港豬咋wo

定係你覺得自己係？

冇人玩？

衝9萬戰唔易⋯

糞game

見到不拳超人既game想玩
睇一開Game見到勁多Ser就知係大陸game經營模式

即del

iOS 日本ser搵唔到隻game嘅, 有無link

即刻想要一拳
其他真係無隻想要

冇人玩

Down完玩左三日del左，都多模式玩
一拳過版係好方便，但打極都係個堆人物，又要用二打六怪人/英雄，都無乜癮

同一套說話可以無限套落所有鋪頭, TVB落廣告, 奶共商人到
唔洗抗爭lu, 生活一定要錢嫁大佬 個個唔洗食呀?

你試下套黎聽下
香港就係太多你呢啲唔用腦嘅人
係Tvb 落廣告係間公司嘅選擇 買唔買又係你嘅選擇
啲人杯葛TVB係因為佢新聞偏頗
立場賣下廣告攢經費 咁佢新聞中立無偏頗
有道德咁攢錢都唔得？你唔鍾意中資咪唔玩唔課囉
錢就良心公司攢咗 你唔玩個中資遊戲咁間中資咪攢唔到錢
錢佢就洗咗不特止 仲要比間堅持報真新聞嘅立場新聞攢錢
你講下壞處係邊？企係道德高地指指點點最撚叻

屌你老母垃圾ser
日撚日無啦啦斷
勁唔穩定

新出ma
出下合作活動 又可以加多d 人物
eg: 靈能

呢隻GAME有冇TG / LINE 呢D GP?

支那驚就算玩都唔好課俾大陸賺，我就唔裝啦，一陣裝完有咩留左響電話到，鏟驚都未必鏟到暗中裝左已野...要玩既自己衡量啦

日本store有咩？

想問抽中同一角色有冇咩特別㗎？

首抽童帝換龍捲 有冇人換刷左幾十次都冇龍捲

廣告係賺錢 同時都係幫人賺錢

如果美心係立場落廣告得唔得呀

如果元朗鄉黑麻雀館係立場落廣告又得唔得呀

有錢就要賺 快D去奶共算啦

老實講 你地要玩大陸驚 我覺得無所謂

但係到搵藉口比自己玩得安心 就好撚肉酸囉

得唔得你要問下立場啦
若果唔洗違背良心道德
我就梗係話得
但係問題係你講嘅都係同香港人有血海深仇嘅
明顯係違背良心嘅事我當然都接受唔到
但係你明唔明奶係咩意思？
台灣個波特王算唔算奶呀咁？
醒少少用啲腦啦
你連道德撚都唔係 係無腦撚
連道德係咩都唔知係到扮高尚
我有冇玩你知咩 你入黎呢個post你係咪玩緊呀？

人蠢唔緊要 講少啲聽多啲下下衝黎柒

重覆會轉做碎片
碎片用拎升角色星用

首30抽最勁都係得甜心 打主線都難打

甜心勁Bor 下下秒人

招募一拳fans 係discord一齊討論吹水~~

九龍城寨 discord 於2020年1月正式上線!

PS: 唔知discord係咩既可以google下,或者簡單d講就係以game為主既messager / 語音討論 / 討論區 app,比skype / RC / telegram 更方便同更多利於玩game/討論game既功能

九龍城寨為香港玩家而設的遊戲群組, 成立於2019年3月, 前身為骨灰級香港online game公會 - 叛軍。

我地開呢個discord既idea係可以聚集一班香港玩家,可以一齊game同吹水, 就算轉左game都可以繼續吹水同係下隻game一齊玩~
鍾意既可以加入埋我地係game公會(有既話) 唔加入都可以照一齊討論吹水組隊~
而家岩岩開channel, 我地首先係想召集 人中之龍同一拳超人既同好者加入~ 首先開設左人中同一拳既討論區
不過真係岩岩先開 暫時會比較少人

現時九龍城寨於手機遊戲"人中之龍online"及"一拳超人最強之男" (港台服server 1) 均有設立公會, 歡迎有興趣的朋友加入我地
歡迎各位加入討論/聊天/組隊/約戰~
新朋友請到「新人報到區」報到, 叛軍老屎忽請到「叛軍老屎忽相認區」報到。
由於我都係discord新手,歡迎大家多多指教或提供建議。

其他廢呢 打個boss都比佢d範圍技扣好多
又冇ssr 好難玩

揮個手
有無巴都係34ser 可加fd喎
剛41lv 做完索尼克任

個個係到屌
但我出街搭車見到勁多人玩

其實我覺得玩下冇所謂,但一定唔可以課金

屌，咁冇骨氣架成班連登仔

純粹鐘意一拳先玩
課金就不了

有冇人玩21區

48區揮手

幾好玩，不過隻game好多野做，好忙

ssr極難中
得隻疫苗人

轉ser會冇晒之前啲save

依隻咪同以前隻拳皇一樣
果時都玩左2年

似

有限定抽

有得換限定券，唔知抽邊隻呢

之前活動miss左吹雪外套
仲有咩地方會出？

抽黎抽去都係D 勁垃圾既野

換左先算

只可以打到咁

因為真係分開左

抽到補底

即係一個server一account?
痴線，仲會咁玩ga咩

有冇link對比下

廠商成本低好多
到有部分ser人流小 就會合ser

好似裝備先係最重要

大把驚唔玩玩垃圾驚

金錢最重要

值唔值得開局?? Thank bro

重刷 好d 最好係童帝

ios點轉到去an?
我login咗去同一個ser，但要由頭玩

無得轉

睇你想玩咩流
建議係範圍技起手
即係童帝 龍捲 之類

留名

岩岩抽到背心 想問係咪用黎頂甜心假面個位， 之後拎到索尼克/黃金球就換走居合？

隻game 首抽好難刷

唔好刷啦,刷一次成半個鐘

老老豆豆點解咁多人都成4~5隻ssr😂
去到第100抽先有第2隻ssr, 係咪個個都高vip 大佬黎?

跟大陸版次序嘅話應該係波羅斯？

甜心照升 打王做核都勁

居合個人覺得冇咩用抽到就換

支那game 不了

刷耐先有20抽
仲有SSR率勁低

傳說對決 clash royale嗰啲都係騰訊支那game

多謝你數哂d支那game出來

一隻都冇玩過

歡迎來到傳說對決 (33) 垃圾Game冇人玩

[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (18) 1001開Post喇-世界賽正式開始

[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(19) 遊戲到樽頸位了嗎?

‎[I/A] Clash Of Clans 部落衝突 招人喇

俾埋link你入去屌佢哋

iOS 童帝 龍卷 疫苗人 索尼克 吹雪
有冇人有興趣

深海王係咪升嚟頂甜美假面?

頂走genos啦

有 留TG傾傾？

玩咩ser多

想問4隻坦選3隻企前面點選
背心 吹雪 獨角仙 黑金
童帝做核 無原子 得黃金球

換走無證，用甜心個核

背心，黑金，獨角做坦

呢隻game係咪冇跨ser？

咁無左吹雪發動高級童帝核WO

緊係背心 黑金 獨角放前面啦
有咩問題？

我得吹雪係超能系 要靠佢出高級核技

Ios 有冇人有興趣，留tg

你6隻咪放背心 黑金 獨角 吹雪 童帝 黃金球囉

點會發動唔到

幾SER

2

都唔明台仔點解話音速廢

Ios 48 有龍卷 原子 童帝 黑金 地底王 背心 有意留tg

點組隊好 後排原子 龍捲 童帝 好似四不象咁

甜心 唔係輕鬆做到?

前 獨角仙 黑金 背心
後原子 童帝 黃金球

屌你 咁撚多SSR 有冇咁多資源練呀

甜心太睇運

用背心唔用深海王？

原本想刷個童帝龍捲
刷左廿個帳得一隻100抽
3童帝1背心灰到棄左

都可以呀

點解咁想要呢兩隻
200抽 可以揀一隻SSR

200抽唔係三選一?
應該冇龍捲揀?
純粹因為睇動畫比較鍾意呢兩隻
但刷左一堆垃圾背心出來

51ser冇刷首抽 玩到而家抽左9次10連等下次10連換埋隻坦吸傷

53 ser有無組織入？
有無人開左tg group？

33ser排名頭16組織想收人，有無巴打想入

3童1背心幾多抽出?😳

120定140

有冇人係玩android
54ser我開咗組織

都算好運水, 3童帝應該夠上4星😋😋
我100抽都係2 ssr, 唔知隻驚係咪有vip 級保底ssr

30抽限時0ssr

iOS 有冇人有興趣接手玩
Ser46

冇課冇刷首抽
AOE流，冇人頂到兩round

但你幾速
太慢會比人秒番轉頭

Hi

150

太慢 狂刷速裝先
我童帝原子黃金球 都220速
2萬2攻

深海王點砌好

40抽中一隻

40中菠蘿屎

隻野勁?

我覺得麻麻地..儲卷等下水限定算

廢
限制左個陣要3隻超能先勁

抽多20, 又童帝

61SER 再抽過

放account [img]

有興趣

Tg

幾勁播，2法已經打得痛過甜心5拳

囚犯廢 要高星先勁 唔係比唔上甜心

咁砌o唔ok

龍卷 同黃金換位

阿波羅可以首抽？

支那驚

唔係課長養唔起

賤放$40 岩心水唔想刷首抽可
tg：Mip0000800

有無人知新服幾點開

點解咁多人唔用無證
好好用喎

兩隻垃圾野

放棄 賤賣 想要就自己留tg
14萬戰力
有龍卷

正常過關pvp都唔用
係d特別關需要姐

開

d 雪糕仔同文老爹 課金好似唔洗錢咁

原來$40都唔值 sor9唔知價
$20 要就搵我

請問童帝 黑金 格流 甲蟲
呢加ac值幾錢？

平放呀 有冇巴打要

Ser 9 23萬戰力 有意留tg

變左交易Post

Ser1,有意留tg

點組好

波羅斯個活動70抽一隻SSR都唔中屌佢老母

。中親都無隻勁

就係抽唔到先想棄 無底深淵 唉

好後悔課300蚊抽波羅斯棄game

玩支那game就順便淘埋自抽號好過啦
重走去課

呢隻好似係最垃圾既限定ssr黎

呢隻驚超級坑錢 無課先玩

無課一定係玩反傷流
深海甲蟲 就夠
之後等邦古餓狼殭屍

100抽左右 童帝+龍捲
是咪值得玩落去 180揀隻坦？定原子？

玩啦
最勁兩隻中晒
上埋黄金球 獸王 加兩隻坦

有個1ser ac 唔玩 55lv左右 唔識貼圖
有冇師兄有興趣 送！

你講中哂我而家既陣容

抽到童帝
傑諾斯係咪可以還原了

都係嘅 不過見到個文老爹抽極都冇原子 覺得自己會成為下個抽極都冇童帝

幾百抽 仲未見到黃金球
原子 童帝都有

有無SSR評價
抽咩先好

波羅斯完之後應該會有童帝pick up，可以留卷

好撚好笑

童帝，原子，深海王，龍卷都可開，其他就要放上黎問問

咁都重覆

淨係想要餓狼 有撚排等

我抽左90都無

唔好玩啦，阿修羅最撚勁SSR黎 疫苗人還好 另外兩隻卷抽就真係廢

想要

上唔到鑽石

琴日隻深海王唔係人打

點會過唔到 執一執啲裝 試多幾次就得 比哂最高輸出嘅裝比甜心就得 博佢出4-5連擊

幫甜心加防 深海王核反傷終於過到

有深海其實好易打架啦
我玩一波流 早2日試左成鐘先過到

今朝5點起身打 用崩壞+甜心好彩20次左右過到 不過都唔夠課長快 拎唔哂啲獎勵

蚊女活動仲有2日8個鐘
依家51lv就升52
夠唔夠時間？

首抽有龍卷 同 原子
玩邊隻好

難d，應該唔夠時間

龍卷

除左每日任同體力擦關卡
冇第三個方法有經驗值right?

個個都咁多ssr
係咪得我咁黑90抽得一隻

而家最強組合係咩 諗緊用幾百蚊買個現成帳玩下

買d自抽返黎 全部60抽得一隻

龍卷 原子 童帝 有呢3隻已經好多組合 而且勁

咁多資源養咁多隻既

只係養得起紫色果d

自抽幾銀個

有d支那服自抽帳幾百抽

放首抽號 原子武士+黃金球+獸王
有興趣tg @peterjai1215

$18
90抽

十幾蚊 330抽

鬼同佢地玩

新春活動玩一下用8點活力, 值唔值得玩...

可以點砌？

d限定次序係點？

講真 好難組

用住傑諾核心先 要配無證
加深海 波羅斯

無證咩意思

無證騎士

點樣可以快速升ac到30lv?

而家咁排半崩壞半灼傷得唔得
應該點排好

有冇人放account

唔駛同人買 你去新SER 刷首抽仲好

我我我

有冇link

支那服黎 taobao大把

姐係唔係港澳服？

陸服玩黎托咩

支那GAME玩返支那服都好正常

7服反傷流
冇時間玩2個帳
你開幾多

仲有隻地底王，3x張限時卷未用 雙週，招募包已買

$20

有咩分別 本身都係大陸game黎

$21

$50

放帳號 22服 tg: dogdogcat

抽唔抽今次限時好，波羅斯好唔好用

唔怪得d template咁大陸 見到一鍵乜柒呢dip都唔駛check

所以一係就有D骨氣唔玩
一係就淘支服帳起手 唔洗刷黎刷去

哩手牌點佈陣好?

地底王換無證，黃金球換甜心

6服戰力第2名ac有冇人收

有咩英 可留tg傾傾

個個都放ac 我呢個有冇20蚊 300000萬戰

玩哂啦30萬萬

38萬戰輕鬆砌低50萬戰

有興趣 點搵你

25want

想收深海Ac

代朋友放隻ac 競技場全ser穩頭三
戰力第三 vip16 ser4x 可單刷紫裝
想知更多可tg上面個ac

放ac s6 重課 60萬戰

抽一堆都係肉坦唔知點夾好
格鬥本身練左隻甜心 前面擺黑金 深海 阿修羅？

成班玩完隻抄人過底改圖既遊戲
就賣ac

無龍卷 得班死基佬 只係直5蚊

可以玩燒加反傷流 甲蟲，深海，地底，疫苗人
機械人就必須，淨低一隻我覺得蚊女都ok，會令到你隊野好嘔心

SR全齊
想請教雨可以點組
而家四不象咁

灼燒流齊人啦 細菌人 童帝 地底人 小傑

機械人指童帝？

唔同SER加唔加到人好友?
即係我新AC係70SER 人地係其他SER加唔加到好友?
同埋連登仔多數咩SER?

留tg

唔玩了 送出去有冇人想要？請pm

pm唔到 可以送我嗎

唔識pm

Pm唔到，Tg給我可以嗎

仲有兩隻呢
核心用童帝？

係 另外兩隻隨你

有無人可以截圖一下課金個金額俾我睇下？
我想睇下呢隻game課金貴唔貴先決定入唔入坑
聽講限定SSR好難中好低機率，迫人抽到保底

你有童帝咩？我指叫你用傑諾斯咋

就係以為你要我有埋童帝先玩到
科技位我用緊吉納斯 再自帶西裝套round round穩定拎2火

PS: Server 1 九龍城寨 公會ID 10337

玩受傷流
想問咁組岩唔岩
3速獸王好定黃金好？

加到

我呢家個陣係咁
二十連抽自選3選1要邊隻英好

青焰 同閃電

黃金啦
獸王六速都唔怕 可以食被動輸出

地底人 玩燃燒流

尋日買左兩個1ser 抽抽號
一個黑金剛 同疫苗人
另一個龍卷童帝 兩隻袋底王
黑金剛個ac有冇人接手 好似35lv 冇進度
btw ios同and同唔同ser引唔引到 上面係ios黎

巴打等緊你

放4個account，有意請tg

放新手ac 留tg傾傾

想請問巴打有冇自己開組織或GP? 自己玩好撚悶

組隊問題

臭老臉換邊隻入隊好啲
另外想問微笑超人同吉納斯博士可唔可以互相配合？
者係博士幫超人補血，超人被動再補前排血咁

抽多左幾隻 再問點組🙏🏻

咁廢唔好拎出嚟

咁撚多坦 打死人咩

同我講點砌啦

好似收AC好過自己課金抽咁

隻Game 要用好多時間育成
買帳又或者課金都唔抵
遲啲一出疆屍男+ 邦古
全部依家乜鬼原子 同龍捲都變倉底貨，反而大家無乜愛嘅阿修羅先係最好嘅。

消體力衝Level 盡快過60 就得，真係唔好浪費金錢喺呢隻Game 度呀。

臭老臉唔使換
配合到
反而你前後排啲企位要執執。好前期慢慢玩就ok ，重點培養獅子、黃金球 同童帝。嚟緊童帝up 先再抽嘢。 鑽石用嚟買體力先。
天空王遲早要換，唔使投資太多。

我而家個陣點組好？想要獨角仙不過抽極都冇

咁大獲? 琴日先玩 得隻疫苗人,甜心好用

依類GAME通常唔夠一年就執 重要係支那出

賣IOS帳

有意比多啲圖你同詳談

巴打唔要的話俾我玩下
懶得刷首抽

求體檢 好亂唔知點組好

thanks 巴打

收到
企位我知應該輸出企後排，但唔升天空王同臭老臉，擋唔到2、3round
所以先咁擺，推圖易拎3星

有冇45服公會好友

Sor 講得唔夠清楚，唔使投資太多即係開到被動、各45level 都好夠（最盡去到紫框+2），因為到嗰時你差不多撞正童帝up 同埋出King 、嗰陣你會有更多好選擇。

如果我用你呢隊，微笑個位會轉居合或者搥頭先。回血流要比較後期出多啲角先組得好。

盡砌就
前 傑仔 囚犯 吹雪（吹雪練度夠仲正過龍捲）
後 假面 童帝 是旦一隻武（只係捱過前期）

囚犯係超後期pvp 角，暫時甜心夾佢第一round 殺人後期主攻角。

上面講嘅陣，都夠上到鑽石。
（講定先，到時前後排對調就得。我嗰陣實測小號差不多陣容22萬戰力過）

唔該巴打

兩個ac
一個童帝 黃金球 地底王
一個原子 深海王
想問下練邊個好

新手，點樣組隊好
主力升邊隻先

主升 童帝 原子 抽埋隻黃金球就 屈機

咁點樣組最好
以我依家既陣容
有蝦面

前6隻 唔要無証 用住居合先

屌,黑卷要課金先有,咁有鑽係咪抽左強者先? 博隻童帝出黎用?

3抽1 要地底王定背心好？

而家個陣容冇坦，揀背心可以襟打好多

但我本身又抽到疫苗人，要地底王又可以行灼燒流

點揀好

wa 我開左幾個ac都要100抽先有第二隻ssr

主力升童帝定原子好？
有冇一定要係隊入面，我抽

依隻GAME係咪唔比申請退款架?

S8IOS 想換其他流排玩下

另外想問下，如果想組灼酸得唔得？

平賣

tg：Mip0000800

1$

why not both ,
抽隻ssr坦lo 暫時無坦

有冇推介陣硬係冇蚊女

有深海同阿修羅 用深海核心
不過前期好難捱

咁6隻點搭好 ？

大家有無建議點排陣

我有多一個帳號
有原子，童帝

呢兩個ac升邊個好 兩個都100抽

我都想有

你要玩，可平放

咩ser 幾錢

玩原子 之後拎埋音速

頭5隻加甜心玩住先 暫時四不象冇樣齊

深海 啊修羅 原子 黃金球 童帝 拎音速

如果已經完左音速呢

咁樣開唔到核心喎 無超能
我宜加係 深海 修羅 海帶
後面原子 黃金 童帝

3個SSR起手定
2個SSR+蝦面起手

用唔盡個核心 冇咩野既 你個陣都ok用住先

都係原子 不過最好抽到埋黃金球

下面

好 唔該巴打

每日祈禱會抽到梅爾啦唯有

打親反傷隊都輸

咩ser 黎，小弟想重玩，想要童帝

我有，

小弟想重玩，冇童帝好難玩咁，打王又底輸出，又唔知組緊啲咩
想要個新ser 重練
有冇大佬比下意見我

tg 左你

我有童帝，

鑽石應該點樣用途？用來抽英雄？

巴打唔玩既另一個放唔放？

等等tg你

練好崩壞隊原子，黃金球，假面夠啦 音速都ok

買體

我拎左黎抽野
就咁岩抽中左童帝
依家有童帝 吹雪 黃金球 深海王 疫苗人 假面 囚犯 黑光
係咪已經可以玩崩壞流? 不過無蚊女

崩壞流童帝+黃金球+原子係最好
冇原子都可以照玩但冇咁高傷
蚊女係玩回血流, 打10合d boss 會啱用

咁都好難儲卷抽英雄

應該主力升童帝定原子先

兩隻都重要
可以選擇先升童帝

你一路玩其實做哂d 任都送唔少
我而家都儲到5x 張

點組好？

仲未抽到原子 用住隻居合得唔得?
3隻崩壞既係後排 前邊3隻放咩好?

深海黑光吹雪
砌到核心技就可以

有冇45服公會

Update一下戰力 43萬
鑽石場除左個5x萬超課長 其他都穩贏

有冇巴打棄驚可以俾隻acc黎玩玩
有童帝就得，IOS

想問下其實d活力係咪留黎第時開到紫裝先用黎刷？

而家有新年event, 可以用黎打event 先
藍裝要刷黎頂前期
冇藍裝唔駛旨意打紫裝

我個新ser好似未有新年event....

抽唔到童帝
依家崩壞可以點組？
升唔升假面好

好老實冇童帝好難組崩壞, key 角
假面玩乜野流都要升, 單攻高過d ssr

啱啱抽左十抽 中左童帝
應該原子童帝黃金阿修羅
另外兩隻吹雪 假面/小傑/索尼？

乞ac重要有要求，我都係第一次見

後排童帝原子黃金
前排吹雪假面阿修羅

夠哂打前期

原子放後面，平時打關用黑金好過甜心

望過下你地d acc, 崩壞流其實都好齊隊
抽唔中原子既我表示好葡萄

睇完文老爹重課抽隻原子武士抽左11隻先中
其間仲要中得唔多SSR
真係完全玩唔落手
垃圾 GAME 大課長都玩得唔開心

如果吹雪同疫苗人點揀？
後期會唔會好難養ssr?

童帝好似好難岀到技 pvp 唔夠速

所以首抽重要性好似就係咁
ssr 個率係1.3
我都係無課玩左一陣 都－6抽到下唔廢既ssr先慢慢小課黎玩

巴打自己玩緊咩流派？

賣ac s6 第一 課左2萬8
ios

我冇原子照玩崩壞
輸出靠黃金球同吹雪, 甜心補刀
前排放獨角反傷

我都好後悔冇刷首抽
不過而家都玩到lv61
後期都係SR 世界, 因為易儲碎片
課長另計

吹雪群體加盾, 裝谷哂血可以前排當半隻坦
疫曲人比較雞肋
玩消傷流佢就係主角
pvp 重點係全推速, 回合制既game, 速度就是一切
刷有速既裝吧

通常玩幾個月至多半年就唔玩
我都係當課一千幾百當係睇場戲食餐飯嘅娛樂費

1蚊 點交收？

燒比你老母

放起手ac(6ssr)龍捲、原子、童帝、深海x2、背心x2、囚犯

有個乾淨email link左，比埋你
有意tg:

真 打手機game都係咁
咁始終開發都有成本自己負擔到就得

二十抽應該要地底王儲碎片定係要背心做坦

咁快放acc

我想問 新年活動有冇話優先換d咩野？

SSR碎片
換框
睇你取向嘅啫

獸王無咩用 唔換都得

手機遊戲 係咁架啦
有得賣咪好囉
我份人唔慣賣 不過都Feel到玩唔長

照刷 日日清先係最大效益！

先換哂d卷
再換獸王配件

唔該巴打們 我個ser得返兩日可以刷應該都刷唔到d咩
限時今次睇黎都唔係太岩我抽

新手留名

棄吹雪入疫苗人？
[img]

值幾錢？

可憐喔

放？

想放

放 iOS

個框有咩用

留紀念

換走地底王
吹雪放埋前
加返隻無證騎士幫開技

第一日開服玩
無課 又唔係特別歐

眼見隻假面普攻又真係幾勁
定繼續用索尼克算

無證無咩作為 都係過渡 比著我寧願留地底王

不過係核心出咗事 無計

留左tg

你收皮啦

做咩

其實唔使中ssr都可以玩得好勁，大把sr重要過ssr

放iOS ac

無第二隻連三星都升唔到
真係不如一隻sr

疫苗人呢？癈？

無童帝

搞左咁耐偏偏係無蚊女同埋微笑

2000 有冇人要

想問下反傷流洗唔洗儲定卷抽king？
定係應該無視黎緊d 限定角ssr真係太難養

嘩，巴打咁重課咁快唔玩？

賣左？

以微課黎講差唔多啦

組織第二個大佬？

我小薯黎

課金俾支那驚 師兄你都算勁

上面有個課左3萬蚊仲要放ac既 你搵左佢先

其實有d慘 冇原子龍卷

想問英雄怪人 地底王點過
痛到

岩岩新鮮抽到童帝 想問下咁組岩唔岩

無坦，得吹雪，要搵多隻坦起瑪，童帝一定要放後排

未 你要？

賣ac
S50 冇課過
有意留tg

李嘉拍廣告 不了

有無2區組織收人

點解我買都唔得，我要wo

未夠200抽 係咪到時換背心會好啲

係

1ser 買左個自抽號玩左一個星期 競技場d 人同npc都15萬 我自己8萬 我諗有排追 但係抽得幾靚又唔想放手
我易家咁排 3選1揀咩好

吹雪轉地底王

咁我易家底袋王都有50塊碎片多左出黎
係咪可以 3抽1揀黑金剛打摔♂角

睇你想組咩流
黑金 轉 獸王囉 獸王無咩用 又唔係受傷流
不過SSR碎片難求。睇你想谷落一隻定升多隻

我本身已經抽多左一隻袋底王 廢事再谷 而且以怪人黎講 我對袋底王真係麻麻地

一樣S1，有冇邊個香港人組織推薦？
但係我玩得好休閒吓....俾人嫌戰力低踢走咗

我咪重低 我遲人地20日玩 連競技場D NPC都屌打我
我都係求奇入左個會 慢慢農戰力算

假面換黑金放前
原子收返去後排

用吹雪
你好難養

2800都未必有人買

佢而家個組法都岩推圖

有龍捲同假面 配隻獸王幾好呀
用黎追擊都打到好多輸出

今日抽埋送果10張卷 夠20抽,換左背心

依家應該點組好?
黑光,童帝,吹雪,黃金球,假面,背心,居合鐵
係咪唔洗要居合鐵,放背心,吹雪,黑光係前排?

Server 1 香港公會 九龍城寨 會員招募~

另招募一拳fans 係discord一齊討論吹水~~

九龍城寨 discord 於2020年1月正式上線!

PS: 唔知discord係咩既可以google下,或者簡單d講就係以game為主既messager / 語音討論 / 討論區 app,比skype / RC / telegram 更方便同更多利於玩game/討論game既功能

九龍城寨為香港玩家而設的遊戲群組, 成立於2019年3月, 前身為骨灰級香港online game公會 - 叛軍。

我地開呢個discord既idea係可以聚集一班香港玩家,可以一齊game同吹水, 就算轉左game都可以繼續吹水同係下隻game一齊玩~
鍾意既可以加入埋我地係game公會(有既話) 唔加入都可以照一齊討論吹水組隊~
而家岩岩開channel, 我地首先係想召集 人中之龍同一拳超人既同好者加入~ 首先開設左人中同一拳既討論區
不過真係岩岩先開 暫時會比較少人

現時九龍城寨於手機遊戲"人中之龍online"及"一拳超人最強之男" (港台服server 1) 均有設立公會, 歡迎有興趣的朋友加入我地
歡迎各位加入討論/聊天/組隊/約戰~
新朋友請到「新人報到區」報到, 叛軍老屎忽請到「叛軍老屎忽相認區」報到。
由於我都係discord新手,歡迎大家多多指教或提供建議。

把原子劍好吸睛 抽到原子就掂晒

PM左你

我都1ser,可以一齊傾點玩

諗住買個多石号自己抽

買s1多好多抽

還是最新server，但得40抽好？

想問下基因類 換咩優先?

怪盜路爾梵
+個fri

晶核晶片

鬼章呢？

已加你，有冇tg傾

你可以參考呢個

鬼章碎片我都有買

唔該巴打
我想問埋公會boss傷害 同拎丁既獎勵有冇直接關係？
諗緊好唔好副練埋假面／獸王 上2／3星

同埋見網上有d話萬能碎留俾限定
係咪應該等下隻？

好似打贏公會boss會跌啲靚裝... 唔知有咩關係。
要紫裝一定要過咗王者挑戰第8層，打災害時就有機拎。
假面我有練，我偏晒格鬥嘅卡獸王冇資源練上去。

留係因為有課，如果你有俾錢又會抽限定咪留住先。
我無課就自己俾隻主力上

唉我又好彩 甲蟲同海底都抽到第二隻
搞到我都唔知行咩流派 同練邊隻先好

新抽到獨角仙 應該點砌隊好

傑洛斯 轉獨角仙 應該係咁

另外想問下童帝原子升邊隻先？

有冇人賣account最好有童帝獨角仙

童帝

但係我科技得佢 定唔要地底王好？

上網睇啲人話原子唔重課唔洗投資咁多 想問下應該升到幾多就停

2星開左被動就得 佢只係support黃金球

諗緊用唔用鑽谷200抽換隻坦

我有 你啱唔啱

Tg傾?

Okay

taka1615

有冇大佬可以幫手組下，想玩反傷，但係依家推圖好慢同埋打組織boss 好低輸出
想主升6隻，但係驚升錯浪費資源

反傷同組織boss好似都幾衝突

組織boss 練好隻獅王同甜心就夠

唔夠料升星，同深王，獨角仙撞晒

十抽中左原子

崩壞流已齊,

VIP16 4X服 $2500
4星龍卷 原子 甲蟲 黃金球
3星童帝 黑金
深海王 地底王 背心 格流 蚊女
有興趣tg再問問：userone23

最近五十抽未中過金色

我都有一樣既問題 糾結緊

唔同服有咩分別？

進度差別

獸王假面二揀一升高小小
打pvp就主升假面 獸王兩星拎個被動刷boss就夠
深海同甲蟲黎緊都強勢 兩隻都要升
所以3格鬥黎講都幾搶料
隨左假面仲有乜角色？

肯定升假面
3格比鑽打多d首領
唔主升假面肯定後悔
前期升小小打豬
後期有資源幫補再升

放7服強勁反傷流 童帝今朝抽中
戰力跟埋進度 唔會比人拋離

server通？

假面升幾多好
獸王 假面 甲蟲海王都得好勁

不通

我主力假面 海王 黑金 獸王就3星 50lv左右 加紫裝
假面pvp打王 打怪人都好有用
獸王pvp就無咁好 除非配到龍卷

SOLD

請教下應該點排好

黑金 獨角 背心 邊隻做坦好

獨角最強必練
幾次黑金純坦為主 背心可配服假面秒後排
兩隻都練得過

650

又中多隻海王
易家有童帝龍卷 袋底王海王 係咪拎袋底同海王放前排坦

有冇巴打想一齊開新ser無課／課8蚊玩

唔知點解搞嚟搞去都課唔到

google 已經綁定咗有足夠錢嘅預付卡
然後係畀咗$8 跟住不停話支付中loading
跟住第二日就退返畀我

雖然我係ios

用個新google ac 直接用prepaid果隻入數值落去又得唔得？

獅子轉入黎狙擊受傷，丟左隻忍者佢
太多武裝升唔掂

忍者唔建議升？

有博士同微笑超人
另外想問下假面幾速好？
核心用海王？

想問下呢家練角色方向要點？除左童帝外都唔太知練咩好

呢家課左吹雪，係咪要練返隻tank好D?
好似得槌頭做到坦

啱啱抽到黑光，應該換邊隻出嚟入佢

官方靜撚哂，唔諗著出活動？

岩岩精英卷單抽出阿修羅

戰力53萬了 玩緊兩個服
有冇巴打有興趣接收咗佢 可以再平

獸王啦 冇龍卷獸王冇乜用 留黎打boss

黃券都抽到SSR

對組隊無乜概念，有無高手指點迷津

前 深海 甲蟲 黑金
後 童帝 龍卷 黃金球/獅子

新手唔識排 同落重注升邊隻先好

落重注重刷好啲

都係練獅子 換走無證玩住先架啦
吹雪前期都可以頂住坦位 可以等20連拎背心大師做坦

真係有咁廢？

我自己開頭唔識都係呢兩隻起手，依家入哂倉
想長玩都係深海甲蟲童帝龍卷起手好好多

本身冇玩 有日見到有個台灣youtuber叫文老爹拍片抽英 覺得呢隻game好坑 機率低到仆街

拆咗三次首抽三次ssr 都係地底人
已經灰撚咗,準備唔玩

中ssr 其實唔算低 佢日日送咁多石同券 但想抽中指定嘅就難啦 有心就刷首抽啦

刷一次首抽要好耐

係, 所以有諗住上淘寶買賬號,不過好鬼貴
一個童帝開局嘅賬號已經要$140

原來個陣係咁

最近抽到深海王同甲蟲 應否轉陣

放反傷流ac, 齊team
Server 1, ios
有意pm

但想問下唔係應該用武裝打俾原子做追擊咩？
依個陣應該主升邊隻好？

pve 可以參考我

咁多資源3隻武裝4星

每日180石差唔多 甜心差一格就5星

3隻武裝角都4星 每日180石真係有可能咩

見到網上面 前排 深海甲蟲 黑金
後排童帝 黃金 蚊女
好似都ok 諗緊好唔好跟不過pvp都係等練好左打組織boss既隊先
pvp資源真係唔差得幾遠

組織boss最重要都係索尼克工具人，輸出用假面同獸王啫

自抽帳幾錢到
課撚咗700 0ssr

玩左成個月差唔多啦

幾十蚊 40抽初始好似係
其實呢隻game應該真係要100抽保底一隻啦

睇佢抽屌晒老母堅好笑
但係自己抽都係咁就...

保底咪又係俾d背心 地底王 疫苗人你

起碼無咁嬲 好似係

剛剛抽到吹雪應唔應該當住坦用先？

要高攻高練度先得 唔建議

Thanks 咁我等背心算

點解人地隻原子打人咁撚痛，我隻原子打人r痕咁款

吹雪要專屬武器3星先有用
冇既就又唔坦又唔痛

換獸王 上場 係咪要換走童帝

推

有冇人想收iOS ser41

甲蟲深海王in
甜美吹雪our

S9 留名
抽左21連終於中獨角仙，可以安心等抽king同深海王up

有興趣 tg ?

睇下有無人收
Lv51 20萬戰力

有冇人想收 43ser 41萬戰力

綁定左 純粹唔想玩 搵人繼續玩落去

想要..pm你

都係不了..廢事玩兩玩唔要哂左

其實e類game收ac玩好無謂...
人地抽哂升哂又冇野好玩
抽好但未升過甩哂進度又永遠跟唔上同ser進度
求其開個首抽玩下仲過癮過買ac
要俾錢都等出限定先課啦，買ac一定玩兩野就棄，根本買完返黎睇住堆英只會空虛

呢位巴打中肯
唔似啲人放ac仲串柒柒

成本價 100$

不能同意更多

有人話每日打足10場競技拎碎
但要300石
咁係咪買碎片禮包588石仲抵

而家新ac 信箱冇咁多石啦

唉, miss左無買到專武禮包

有冇巴打想收？ iOS

幾時架

應唔應該背心/黑光換甜心 定keep住呢個陣都ok

放AC Ser 54 Android

吹雪三星專武
有意TG

之後走反傷流係咪唔應該用萬能碎升童帝呢
抽左30抽唔見佢

萬能留俾限定角，童帝打極限慢慢換夠上3星就得

抽左100抽 唔見佢

Ser幾呀巴打？

18

聽講up果個pool機率好差
通常俾d課長要抽指定角色抽夠180拎補底
無課就抽通常/限定，除非存到180抽先好抽up果個pool

好 唔該巴打～

假面5星都高傷唔過佢

個ser 第一公會 已經打到2王
下面3個都仲係60％ 左右
係咪應該睇下r唔r到入去呢 表示競技 有50左右

有無32ser 既巴打 想入團

有無ser 3既巴打

有無巴打知，個特殊商店係咪一日得一次機會岀現

應該係，打夠咁上下場數就會出一次，因為買體到90石一次都冇出第2次
不過同無課玩家冇咩關係，入面d野冇咩抵買
除非商店活動出獨角仙碎片可以買下，唔係可以無視

終於

有冇巴打玩緊56ser

平賣46ser 29萬戰 有童帝 甲蟲 黑金 原子 章魚 索尼克 囚犯 甜心獸王 有雙週卡 有意留tg

認真

今日開始新ac冇嘢送仲點刷首抽 呢2日先開始玩

抽撚左我6舊屎先得兩隻ssr

支那game黎 實搵柒笨

其實隻game無課都玩到
主要考你資源管理，唔好亂咁用石抽野
當然抽到d乜野都重要既
基本上普通池入面首抽唔係抽中地底、疫苗、囚犯已經可以玩（如果中童帝/原子/龍卷就玩前期，獨角仙/深海王就後期爽），所以開局選擇都好多
又有好多實用sr基本上好易抽中，個個都有咁制
新手頭200抽其實唔洗特別留，升到樽頸冇野升就抽，好手氣抽到幾隻好野就停一停先，抽得多升唔切都係廢
之後屯資源到有活動/限定先抽，最好屯夠180抽先抽，手痕就抽精英卷
如果忍唔到手死要落坑抽就咩game都昆水架啦

賣AC iOS 29ser v10

有吹雪 傑洛斯 獸王 假面專屬材料
以上都夠碎片升5*
有意

玩得支那game唔差在課金支持祖國抗疫啦

刷左好耐新服都抽唔到ssr起手

手痕成日抽精英

咁勁嘅？

新ac抽到呢隻可唔可以起手

有幾勁?
公會大把人打千3萬以上

冇得咁講既大佬
你連邊個ser個平均練度係邊都未知
同埋我諗巴打佢都係想講自己突破到千萬好開心上黎share下姐
唔好咁 友好和平

哦
多謝分享

求指點 應該升邊隻？同組咩隊好？

收一個 好似係

我真係好想知點打到千幾萬。
每張卡嘅lv練度，裝備等級，家園訓練手辦....好想詳細咁睇。
我喺巴哈問過呢啲問題，啲蛋散淨講升裝備已經加幾10萬戰力，問詳細啲又支吾以對on撚鳩鳩之餘，追問多兩句就屌人唔識玩

微課係咁上下啦 你估個個好似文老爹同雪糕仔咁勁咩

打到1200萬 你睇下不過講明我都唔係勁

有料巴打
先崩壞 後追擊 再單體技

都好重本吓

收一個新服首抽帳

唔洗用火又唔洗手動

宜家冇埋20lv送十張卷

打5頭佬main係甜心，獸王同索尼克
其餘有童帝/原子更好，冇既都冇所謂，主要坦傷
OX 後排O位放甜心獸王，前排O位索尼克
XX X位就坦/輔輸出，最緊要多血就得
OO
過千萬主力係甜心同獸王全藍攻裝45up，練度紫3星/up
專武2星/up，尤其甜心專武有3星就一定足夠打過千萬

你要去新SER

兩個ac都新ser都冇

假面同酸奶都係格鬥 兩條友定位有冇撞 使唔使放棄一隻
黑金剛使唔使練？ 200抽重未拎 換疫苗定背心好

放兩個ios ac
都係55ser 無課金
兩個帳號除獨角仙 黃金球外大多一樣
童帝龍卷深海王都可互刷碎片用
(無課童帝四星帳已開兩格)
進度每日追足 無甩過任何一日 放出/交換前都會做足
有意tg詳談 tg: jinsoulipviahye
換乃木戀ac優先（可2換1

附上重課課長角色戰力相差

想問下點解我童帝開完技之後其他英會唔夠能量開技？
要第二round先夠能量開
我見其他人第一round就開到幾招技

童帝要爆擊到先會加能量，應該係你隻童帝爆擊唔到，所以得返1氣，童帝要升左3星先會實用

冇錯呀，最緊要進度跟到大隊
我有d fd遲我成個星期玩，但同我同ser，新年活動連第一關都玩唔到我就輕鬆auto到尾
同埋甩左進度打競技場可能成世都卡係黃金打唔到上去

睇你想點玩
假面切後排，深海坦
如果你玩燒傷腐蝕流就揀疫苗人

前排頂傷就背心、黑光、深海 之後靠春卷童弟黃金球收割

588鑽 萬能碎片禮包限購15個建唔建議買？

入面有咩？
平時打對決賽俾多50鑽已經可以拎到萬能碎片箱
588鑽起碼要有4塊ssr萬能先值

兩種ssr 碎各一
兩種 sr 碎各一

你無課/輕課既話唔係好值
買一兩個包幫助不大，進度唔見得快幾多
要重課買哂15個衝d ssr先有用

lm

想問下個啲1連2連係咩
同埋我個隊有咩英可以換

出招先後

係1速2速，代表出招次序
陣容可以換走無證入背心，獸王換甜心，你隊野冇人發動受傷入獸王冇用，其他大至冇問題
科技升童帝，武裝升黃金球，超能可以先hold因為吹雪冇咩用，格鬥先升獨角仙（突破到2星開被動就夠），之後主升甜心同獸王

唔該哂

吹雪要5星同3星超絕先會勁
我無坦角，所以用落吹雪都唔差
谷血同用西裝套

tg： Mip0000

有興趣請tg

所以樓主個陣落吹雪只係開核心，無需投放太多資源
始終有背心同獨角仙已經足夠坦，佢個陣既吹雪用攻擊裝反而仲好，同埋唔好用升星卡係吹雪度，超能個位始終有更好選擇
無課資源分配好緊要

佢個陣如果有蚊女會好過吹雪
主練神坦萬金油甜心，背心因為每個星期都可以買碎片，慢慢練，但佢太多格鬥角，真係要好好資源分配

好後悔初初玩果陣唔識冇買專武包俾蚊女

點先可以再拎到還原卡

我都無買我隻蚊女都係靠活動送
可恨的我無怪人命，抽親都係英雄
搞到我過唔到二周目黃金球

ios an?

想問下蚊女可以玩咩流派 同埋點組

不死反傷流
蚊女 博士 神坦 深海 童帝 假面
因為大陸服都係主打呢不死陣
無課玩家要諗諗 因為台服未出不死流核心角
而家既環境係會幾難受

我卡左成個星期黃金球過左之後連過幾關宜家到卡囚犯

新入手

有冇人發現隻game d活動有問題
我得一個ac 但係同一個ac入面開左兩個唔同ser既黎玩
結果一隻ac有每日線上(online 120分鐘同極限訓練通關獎勵呢兩個活動
但另一個就完全冇出現過呢兩個活動

另外刷首抽又係 一開波系統會兩封email 一封會拎到3個寶箱(可以拎10張強者卷） 但我刷到第5個ac果陣就收唔到呢封email

有冇人遇過呢個問題？

iOS

我只係諗住升幾隻來打怪人

平放

SR黎講，獸王、蚊女同博士ed怪人升定實冇死

無課求健檢
我有既ssr: 深海 童帝 獨角仙 龍卷 囚犯 地底王 疫苗人 索尼克
我本身冇龍卷，練左深海 童帝 獨角仙 地底人 蚊女同甜美，想組反傷流，衣家係咪應該唔好理隻龍卷繼續反傷？定係再組第二個流派？
利申sr冇黃金球

見到你第一句都唔撚想答

龍卷有資源升得過，現版本最高傷aoe，就算將來都唔差，反正都要升隊英雄隊，升升下會覺得仲勁過蚊女添，只係ssr難養d姐
流派就慢慢再算，現版本基本上得崩壞一波流係成形，其他流係大陸後期出多左角色先慢慢堀起
所以唔洗執著流派，升深海同獨角仙冇死錯人，但核心都係童帝就得，港台ser版本仲係一波流橫行既時候有童帝仲打反傷冇意思

唔該哂
因為冇黃金球同原子，一波流打唔到，先被迫玩反傷

iOS ser 49 未綁
有興趣tg :hypexbeast

有龍卷的話現版係配獸王打受傷流，雖然冇崩壞咁強但效果一樣好
深海同獨角仙現版都係放前做坦only，大家都係鬥起手aoe清場，打反傷玩後手死哂都反唔到人一隻

10000鑽 50張強者劵 40張精英劵
有課招募及月卡 仲有15日

yes 無課食撚屎啦

其實我幾個fd無課抽到ssr既數量真係差唔多，差在中d乜，所以樓主中ssr既數量冇咩特別，只係有幾隻比較好彩

同意
只係我差左少少
保底送原子 之後疫苗人 地底 章魚
用到成50幾LV先中到童帝
個時玩得幾辛苦 個個都童帝春卷既時候 我就用無證傑洛斯

即係咁，佢無課，但中到呢堆，其實無人會話佢，最多咪覺得佢好彩，但你問問題，加句咁嘅野，居心何在？呢句野唔存在對成段問題有無影響？就係無，咁講黎做咩？除左哂命我諗唔到其他原因

組邊隊其中一個因素係你有幾多資源，如果我係重課，我洗鬼健檢咩，乜撚都練啦，講出嚟就係話俾人聽我冇乜資源，練唔到咁多隻ssr，要揀既話練邊隻好

點撚知你玻璃心，一見到就覺得人有心曬命

但呢隻GAME無課同有課既資源都好大分別
無課既話就算比佢中左,都好難養得晒 點都要重點揀黎升

BTW啦 睇你想點玩, 因為一波流都係食裝備速度
如果你堅係想拉長黎玩,都係建議揀反傷
起碼之後你唔使用咁多還原
無原子都唔使追 無3星既原子都係好弱
我隻原子遲下就還原架啦
但中左黃金球就真係可以留黎升

要唔要po張圖比你睇下我咩進度？我洗對你玻璃心？

你咪睇下個個見到你句野嘅第一感覺係咩囉？ok你話你真係想問野嘅，咁你又諗下點解自己咁on9講句咁簡單嘅野都令人誤會囉，自己上巴哈睇下，講句無課求健檢，然後po，7/8隻ssr出黎嘅人，下底d留言係答問題定覺得係哂命囉

收一收皮啦你

覺唔覺得自己好低質？

頭先中左原子 想知點砌隊好

唔要無證 完

怕唔怕無坦？

你隻獨角咪坦

有吹雪有神坦
夠做添

希望抽埋龍卷咁就齊隊啦 之後慢慢升

你課金咩?
無課好難做到4隻SSR咁升
你個陣同我差唔多
我係無神坦 主要靠吹雪頂傷

夠廿抽用背心尊者咪得

差少少先到
我個SER都好多大課長 企到鑽頭100都算係咁

暫時課左二千

無課會俾課長愈拉愈開，我9ser既第二日先刷到首抽開始
遲左日已經蝕，但進度初頭都算跟到
但d課長宜家已經甩開到超遠
戰力由排百幾跌到around300，競技上唔返鑽100最多百頭

我仲要遲4日先開波,D裝已經拋到九丈遠
我個SER最高單一戰力係18萬 5星開左超絕既原子

正常，你每日要買嘅資源都要省住省住，人地課長個個包買齊，重要ssr唔使用萬能，直接抽多幾隻黎升

巴打唔好介意我問，你嗰二千課左黎做咩？

2千夠追進度
如果拎黎抽卡就唔抵

每日買體買到見90就停，無限黑卷果排仲死摼買2次體就算宜家成66lv都係得2隻紫4星同lv果d成3-4隻紫4有d上埋金，完全追唔返

D材料好HARD CORE
我而家先65
除左王既紫裝 災害先出一件比我
要第66先可以有紫裝買

提醒各位CHING記得留卡片券到66LV買紫裝 唔好晒錢係藍裝到

點組隊好for 打人
And 公司會boss

咁冇得咁講既 無課如果同有課一樣 就冇人會課鳥

正常，我66都係得1隻有橙，其實唔係易，好食素材巴打你咩ser

9ser呀，戰力得51萬大隊已經過60萬，第一果個過百萬喇
近排屯夠鑽買下期黑卷，會一日買返4次體希望跟返近少少

有無升手辦呃戰力？

襯岩岩開鑽石 谷爆d戰力過囚犯
入到岩岩好第10呃到件紫裝

有呀開左8組平均目標5-7有個上到10，但好缺銀格鬥所以升得2個計劃我戰力低應該主要係角色唔高lv同少紫裝，手辦以無課黎講進度應該冇咩落後

想問用NOX刷完首抽 想過番去IOS度玩 可唔可以換通?

NO

差d做左傻仔

一半抽英一半買資源

想闊依加刷首抽係咪難咗好多 送少咗嘢

pve

pvp

格鬥主升獨角仙同假面，獸王次升
科技升童帝
武裝主升黃金球同原子
超能升蚊女

Pvp同主線唔洗入獸王
頭1-2Boss走原子轉獸王
3王童帝換博士擺前排正中1lv唔升都得，後排假面獸王索尼克

唔洗傷和氣啦
其實大家玩得依隻支那game都放棄左尊嚴 愛國愛黨架啦
所以我先覺得點解唔課埋金順便支持下共產黨

一齊支持北京玩蟹科技有限公司 賺到咁上下話唔定會損幾十個支持俾我黨抗疫

岩呀 岩岩課左1pack 支持下武漢同胞

尼馬唔係賣左ac咩

9up

佢既意思係仲有1日多10個鐘定係 得番10個鐘
緊急！

乜game都見到你

隻女神物語都幾好玩

不過依類應該玩玩下就悶

差400 exp 左右先升到 55 應唔應該用鑽石硬上

同一拳個形式差不多，公仔唔同咁解

聽日先完，咪聽日先升

重有1日10個鐘

thx bro! 仲以為得番10個鐘 我仲將體力買到250見到好貴d體力 買唔落手 上黎問下

想當初我係差1lv解唔到個任
唔捨得買體

其實我都有d驚 我朋友話係得番10個鐘 但係我個人認為係有1日多10個鐘 但係唔想晒咁多鑽石

我都係差1個lv...
不過爭差唔多成條經

升exp重點喺每日任務度，400經夠有凸

做晒 都係差400. 依家唔sure 仲有1日定10個鐘

即係仲有34個鐘，一定夠
當初活動果陣都見d人講迫人俾鑽買體先解到

太好啦 原來唔少ching都經歷過 幫我依D新手開路 thx!

話時話你宜家有冇1800鑽專武3選1個禮包？
仲有記得買黎換蚊女專武我果陣初玩唔識冇買到後悔死

我換左吹雪有d後悔。 但係我個陣係吹雪同蚊女都有。所以冇咩所謂 最多慢慢整出黎

好過冇呀，之前餃子活動都係抽得20粒吹雪外套咋

爛活動日日買2次活力 都差150次

玩到中期你會發現無乜用，所以無乜所謂

當時只係睇到第二日成就同俾之前索尼克活動fake咗，以為會有走盞位，到睇到巴哈有人嘈自己先發覺甩咗進度... 計落其實無課可以meet到

新手求指教 宜家個陣係
吹雪 獨角 地底
黃金 原子 童帝
今日抽到假面, 個格鬥位應該換假面定keep地底

想問下會唔會有龍卷up

岩岩新抽到隻疫苗人, 換唔換走吹雪

咁樣砌有冇問題 另外想問深海王用高校好定西裝好

你D輸出係晒前排等切?

你養唔養到咁多隻SSR先
唔得既都係袋底換甜心啦

佢地最高血 黃金球6萬血 傑諾斯先3萬
試過咁樣先捱得耐，總傷害高d

想請問我前排放邊隻做坦好，洗唔洗升吹雪

有龍捲唔使

隻game得依度討論?

巴哈...
討論度一樣好一般

so sad

我仲以為開係遊戲台,我玩ser2

蚊女活動要升到55 lv得翻2日 而家先52一半

我都做唔哂個任，但蚊女碎片唔難拎
日日打首領慢慢都存到唔少

Ching 咩ser

星期二極限挑戰有得揀蚊女, 加埋首領挑戰好快可以合到隻~~

我呢個陣係咪冇可能過到
可以點執

差幾多先過到

用博士核心好過甜心
傑諾斯換博士上
但你好快會卡係最後一關

入無證都唔錯，頂係前排不屈可以捱多回

咁你本身應該抽到好多隻蚊女
我本身抽過1隻，宜家升到67
日日清首領關宜家都仲差成90塊

前2關都比較易
我卡係囚犯都幾耐
打囚犯一定要高血
後排中間搭無證 甜心要頂到2下(囚犯爆擊打11萬幾同埋好高爆擊率)同埋大技唔好打2下

果陣我set夠血量刷左十幾場先過到
甜心第一次打最少3下，囚犯打唔出暴擊，甜心再打最少3下
甜心2次技入面要有暴擊
要滿足哂上面要求先過到

76

係,同埋佢有博士 都應該頂到

我d自選同萬能碎都未決定用係邊
蚊女又miss左專武所以由得佢慢慢升算

抽到重複的角色會變成碎片, 換算是合成的一半...
SSR 40碎
SR 30碎
R/N 2碎

限制解除資源需求:
(碎 - 碎片, 章 - 徽章)

SSR
1星 - 3組 (0碎, 2章) = 總數 0碎片, 6章
2星 - 3組 (0碎, 5章) = 總數 0碎片, 15章
3星 - 5組 (5碎, 8章) = 總數 25碎片, 40章
4星 - 5組 (12碎, 15章) = 總數 60碎片, 75章
5星 - 7組 (22碎, 30章) = 總數 154碎片, 210章

共計: 239碎, 346章

SR
1星 - 3組 (0碎, 2章) = 總數 0碎片, 6章
2星 - 3組 (0碎, 5章) = 總數 0碎片, 15章
3星 - 5組 (3碎, 7章) = 總數 15碎片, 35章
4星 - 5組 (10碎, 12章) = 總數 50碎片, 60章
5星 - 7組 (18碎, 25章) = 總數 126碎片, 175章

共計: 191碎, 291章

R / N
1星 - 3組 (0碎, 1章) = 總數 0碎片, 3章
2星 - 3組 (0碎, 3章) = 總數 0碎片, 9章
3星 - 5組 (2碎, 7章) = 總數 10碎片, 35章
4星 - 5組 (8碎, 12章) = 總數 40碎片, 60章
5星 - 7組 (14碎, 25章) = 總數 98碎片, 175章

共計: 148碎, 282章

我都係我宜家53一半

之前傻仔 買體買到50就停又冇去買錢

仲有2日刷買多d體ok

巴打可唔可以加你tg
得我自己玩雖然呢隻都單單地機

仲有6星同7星

我知，但5星都已經係好遙遠

個陣入唔到蚊女，唔想哂資源落去
格鬥徽章又勁缺，夠碎片都升唔到甜心上5星
所以都係留下先

買左張apple id課唔到金既
係咪得信用卡先得

冇事了

係咪應該放棄疫苗人，練獸王或者獨角仙，求組隊意見

平放 tg：mip0000

獨角仙必練

有冇72 ser 巴打

咁深海王呢 獨角仙啱啱中，好多格鬥

你升龍卷，童帝，海王先，然後其他隊員就黃金球，甜心同獨角仙比較好

有甜美，黃金球，獸王，深海王，獨角仙，傑諾斯，天空王（如果意外應該會有埋蚊女），點排好？

King同龍卷點揀好

兩者都有
一定係KING 鎖對方2點氣
龍卷高爆發力 要再配金屬騎士出技先 效果更強

想知黃金球專武點拎 係咪要抽好多次無人機先換到 定係有其他活動

想問抽中原子 仲留唔留獸王，如果唔留就得地底王可以換

如果咁樣組隊有冇咩建議，我仲未換廿抽果個ssr
如果換背心大師做坦放前排換獸王走點睇

打囚犯要幾lv先過到

無核 + 無資源養咁多隻ssr

如果依一刻想要 係抽無人機再換碎片合
暫時未有活動推出過 (陸服唔知)

要抽300次先換到

2020年2月13日（四）14:00進行關服維護更新

為了提供良好的遊戲體驗，我們將於2020年2月13日（四）14:00進行關服維護更新，更新時間預計3小時，具體開服時間可能依據實際情況提前或延後。更新結束後，會為全服15級及以上的玩家發放更新補償，感謝大家的支持與配合~
本次更新包含以下內容：
【重要更新】
1.新功能“家園研究室”開啟：玩家等級達到Lv.52開啟，在研究室可配置及升級核心之力。
2.新功能“核心試煉”開啟：玩家等級達到Lv.52開啟，參與試煉可獲得核心之力升級材料等各種道具。
3.新功能“研究物資補給”開啟：玩家等級達到Lv.52開啟，可使用配件補給券抽取核心之力升級材料。
【體驗改善】
1.調整家園訓練中訓練目標下一段啟動條件的文字描述
2.調整兌換碼錯誤提示文字描述
3.春節活動相關道具可以出售
【問題修復】
1.修復副本戰鬥中被童帝暈眩效果會持續至戰鬥結束的問題

個陣依家有成3隻格鬥，想唔要其中一隻 巴打們有無好建議？
阿修羅5分鐘前中左

用用下覺得原子武士好廢，唔夠輸出

原子除非練度高
如果唔係一定係黃金球輸出高d
原子幫黃金上崩壞

冇專武原子只係黃金球既工具

3隻格鬥你都要升所以你咁擺已經夠
暫時睇冇更好選擇入隊

我都開始玩到好迷失了...
又想轉酸燒流 但要重練3個角色又無資源

補張圖 大家比D意見

點解咁多人都有龍卷同獨角...係咪曬命

刷緊 98服 深海王

你肯課練咩都得啦

唔使咁多隻坦，收起甲蟲用黃金球比較好，，你而家四不像，受傷又不是，反傷又唔係，崩壞流又唔係

玩左4日
抽唔到黃金球呀

黃金球 無碎片升唔到...
得5碎片...

想換走原子去 真係無乜用 唔想再放資源比佢

但你童帝，原子，黃金球，原子，可以玩一波流，你而家覺得廢係因為你分散練，練度唔夠，我隻原子加黃金球打紫裝第九關可以做到1分鐘1場快刷，我都無把原子劍，所以你用心練多d資源比佢，你會感受到佢嘅勁

第九關出紫？

補給券，左下兌換，6張/個，300張就有了

唔pvp係咪基本上king冇用

收s1 ios 高練度帳

好似係第九

幾隻ssr都係前期抽，之後抽極都抽唔到好用嘅ssr
甜心又未抽到 宜家個陣有啲兩頭唔到岸 到左樽頸位
之前用開吹雪 但廢廢地忍唔住合左隻蚊女 但唔識用
個陣應該點擺好？

好低機率

蚊女練度唔高係廢
pvp換走背心

冇野了 唔打第9打

就咁睇假面換做黃金球係最好
假面打BOSS先有用，PK打關都唔突出
雖然原子冇專武後期相對冇力
但現時崩壞流仲係強勢，升好原子同黃金球打咩都易過
唔好成日睇住大陸果邊走，角色一定愈出愈勁
有現版強勢唔升走去等下版咁無了期等唔洗升都得

咁換咩？

吹雪練得勁可以打廿萬
一係用音速 做崩壞尾刀

OK 我再比多D資源佢睇下

吹雪現階段SR坦黎講真係幾勁
開左超絕就直回20%血,配埋西裝效果好勁
5星被動到時自己都有盾
我而家吹雪都係谷緊高血

如果對手速度相約
音速排4速擺前排，未到佢都死左
打順風就有用，55波/逆風等於打少隻
背心順風用佢唔見得差好多，但55波/逆風就比音速有用太多

原子配黃金球係好勁既組合
我都係早期抽到佢慳左唔少力
不過而家我隻原子都係紫3無繼續升
黃金球同吹雪橙左

黃金球 勁少碎
等下轉KING抽埋黃金球 定 用萬能碎片合住先好?

咁背心吹雪點揀？

ME2 原子紫3停手，黃金球準備上橙

我都係用萬能升到佢上4星

120名左右

連甜心同童帝都高過原子
岩岩甜心開埋超絕,打3王終於有用好多

童帝一定要一速
二速好輸蝕

2隻都唔洗過度練，但背心後期潛力大D
因為你如果抽到獨角仙/深海王就唔會用背心
所以都係過渡
你超能ALL IN蚊女好過，無謂升吹雪搶資源
冇坦先升吹雪當半坦，你雙坦就升好D輸出
個陣冇問題的

哂左童帝個BUFF

童辣有時爆唔到擊 反正都280速
d攻速紫裝唔捨得畀童帝

仲要暴走buff擺前排

但你都唔應該放前排
原子食唔到啫 黃金球食都好好

就算你夠速你都應該放音速係前
你主力原子同黃金食唔到BUFF打少好多
2來童帝首速就係想BUFF左2-3速個技輸出大D
你變做2速等於輸出細左

Thx巴打
Btw我呢個企位有冇問題，出技順序有冇錯？

完全冇問題

感謝

童帝建議左上 ,左下
有d技十字通常打中間先
本身血少 好易死

玩反傷流？課咗1000先得3隻好用ssr...

見到咁多巴打有童帝一定搭住龍捲or原子就好灰
首抽中童帝 到呢家63lv
攞晒d鑽去抽都未中過龍卷or原子
仲要課咗成千抽

有埋無限昆布就成軍喇～

但我冇呢個嘅專屬武...

見文老爹唔要波羅斯練隻蚊女仲廢咗

活動好似有送

過咗啦，要用嘢去換！
諗緊課唔課隻king！

King反童帝都幾有用

童帝勊星

好貴，我新ser起碼要課1500

咁要睇下佢出d禮包貴唔貴
我無課到時買埋36張都係得140抽左右
唔太敢去馬，感覺要補底

36張係咩？？

每次出限定都會有36限黑卷俾你用鑽買
再買就要課金先買到

咁撚9？我仲以為黑卷係用鑽換...

想太多

所以無課要屯夠5次限定先夠180張抽一次補底

而家d裝無速真係好撚柒難打
打極都好難有速既裝

藍都好少見 更何況紫

same,7件防紫裝

防裝機率好高 on99

限定來講好似king最抵玩？

d 好羨慕d課長有攻速紫

無課黎講king係最易入隊同埋抗童帝核一流

king 是咪淨係pvp有用？打其他感覺好似無乜用

點解童帝會企前排

蚊放中間先打得齊

我有個ac一樣無原子童帝，一樣玩得好開心

140一定中到喇

既然都抽到140
一定想拎埋個保底

Ching咩陣

有冇人開新po

聽你地改一改上到52

btw好想中龍卷 原子中左4隻啦

你不如課隻king，會有用d

等閃光算

有冇新出核心研究所 既資料？

無課 小課 等僵屍男會比較好

啱啱先抽到原子
應該點組好？
黃金球可以升到四星

gay佬囚犯下去

邊隻一速？
整垃圾裝依家龍卷大技先